每次罷地鐵都變狼來了

定係其實係港鐵勁得濟？